明明好攰 聽日仲要返工 但就係唔想瞓教⋯

I know that feel

yes

城市人就係咁 瞓又唔願瞓 起身我又要呻

Hea多陣瞓了

多愁善感的人類

一hea就係聽朝

咁你係咪郊區人

聽日放假？

正面一點！

係

唔係 咪打咗我又要呻

羨慕 6day工作好攰

太眼瞓睇少咗你打嗰「我」字

好想訓但係訓唔著

乖 唱首歌仔氹你瞓

巴打返咩工種

餐飲

Same 730要起身

我都係 日日起7 7半好攰

你得返幾個鐘訓炸wor 仲唔訓

3點正瞓

乖 唱首歌仔氹你

通常都係咁 禁電話 一到3:01 都係3:15先 不停拖